去泰國9日8夜唱幾多錢比較好？

黎緊8月頭去泰國，會去芭堤雅同埋玩水上活動，唔知要唱大概幾錢到，想各位比下的意見（機票酒店錢比左）

20000台幣夠唔夠？

去泰國唱幾多台幣都無用

點解呢ching？

因為泰國用唔到台幣

打錯（更正係泰幣）

如果係你會唱幾多ching

夠啦 唔豪洗的話

咁如果會去買少少手信，例如藥妝等等呢

可以唱多一千幾百港紙既
做唔做spa按摩呢 百幾至幾百都有
睇你情況